葉劉中環和你lunch 被圍剿大批防暴保護

葉劉（滅黨）

Live ?

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

叼佢落垃圾桶

立場

諗唔諗住解散新民黨？

中環謝票活動

即到！

點解要保護？？

特權丫MA

趕住開p

孽瘤幾時做軍妓慰勞黑警

唔講以為 中間果個係連環殺人犯 要咁多狗保護

賣港賊

以後葉劉出沒就人人帶solomon面具

做緊啦，而家任摸

追擊
最強keyboard fighter

麒麟要出動了

姐姐黨都就嚟滅黨了

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務